立即 停止再討論Greta 香港人繼續對準政權

贏左，得到鼓舞，繼續抗爭
落選，胸襟廣闊啲，欣賞下了解下人地點樣有哩個勇氣企岀黎為環保發聲，繼續抗爭

重點係
香港人，對準政權，繼續抗爭

五大訴求
721 831 101 ......
被自殺
強姦
警暴
濫捕
三權合作
抗爭半年
二噁英
東江水
雙普選
150人
中共操控
保皇

一人一樣野，提返自己，點解要抗爭

比d火

記住

我要有生之年，見到香港光復

香港人嘅最強後盾

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

唔該大家記住我哋唔係支國人 唔好做埋佢哋啲玻璃心嘢